去開咩市區cafe可以坐好耐？

唔要starbacks同pacific coffee

Icac

mccafe

推

去開Cafe de Coral

旺角啲貓cafe

M記